【10月新番】花牌情緣3

其實連登係咪冇人睇呢套番，我覺得幾好睇

終於做番，不過漫畫後期開始唔吸引

好撚鍾意新

消息？

仲有3個月先播喎
呢套好好睇

近神作。

原來第2季已經係6年前
劇情唔記得哂

唔識花牌都覺得好睇

井台主d fd?
依家先7月

sor 因為太鐘意套番 之前話做又一直延遲 主要睇下有冇人睇 還望眾兄台10月推上去

太一派留名

後面頂唔順 太一d少爺仔脾氣
棄棄地

終於出

冇睇過 講乜？

好悶頂唔順
可能唔夠熱血

花牌係一種競技來，如果你有睇開校園番就成日見到花牌部，又叫百人一首。咩黎呢？百人一首 就係日本ge古詩 類似唐詩三百首啦
個玩法就係將d詩句整成一塊塊牌 譬如「床前明月光，疑是地上霜」咁（當然冇呢塊）然後排係地面 跟住有個人會讀首詩出名 兩個人面對面鬥快攞到塊牌 （拍走都得 一般來講會拍走 因為要快）詳情可以直接google d 真人比賽片段就知
可能你覺得奇怪，咁好玩咩，因為日文係五十音，所以一百首入面有唔少頭幾個音會一樣，分辨率冇咁高，所以玩果時會用到唔同技巧，e.g.記牌、聽聲 睇到後面就知
總之來講係一套少女熱血漫，因為條女就等如平時ge男主角
後期團隊戰果時係好熱血，都值得一睇
cv都唔差 有mamo 有瀨戶 有細谷

係 好撚煩
前面明明好好睇 仲去過聖巡

套野唔講感情線最好睇

新派

千早同詩暢感情線最好睇

我都去過近江神社⛩️

神宮

+1

漫畫係咪停左？ 幾年前睇到太一示愛 我不是石頭

後面太拖，作者死都唔肯講千早鍾意邊個